其實有無人知道起人底係犯法既😥

呢期多左公審 定係連登太多蝗 我地唔知頭唔知路就公審 而大家因爲公審而無罪惡感？

你up乜

網絡公審

尤其是公審之後post人個人資料 我唔明個人資料幾時變到咁唔重要 事實係點又無人知 利申：道德撚

幾時share公開資料係犯法？
樓主你返大陸啦

我諗你講既樓豬都係上開百度

成撚日講法律，但個個都係書都讀唔成既文盲。

法律條條都寫得好清楚，又係公開網上可以睇，中邊條Quote出黎睇下吧！

我錯 又係無既 但呢種行為就係啱？

老豆老母唔識教，
法律又懲罰唔到既垃圾
咪由高登判官教佢地好好做人囉

呢種行為有咩唔啱

所以人人都係官? 輿論壓力就可以好好咁教?
現實中係唔係人云亦云咋
有事上黎 高登判官係無心嫁 之後推哂比其他人

九唔撚搭八，早啲訓聽日番學啦

1999

無你就收皮啦
自己on99公開自己資料，俾人搵到又係人地唔啱呀？